中國人成日屌美國保護主義 其實中國先係保護主義最大經濟體

高關稅及其他非關稅貿易壁壘，中國國有企業接受政策性的不公平補貼問題

your mother is women

是但啦，我地又唔係中國人

whatsapp facebook